# MusubiNoIchiban

むすびのいちばん　アーカイブ整理

## SKE48 结缘饭团一级棒 170424 ep01

> スタジオ出演者: 松井珠理奈、古畑奈和、須田亜香里二村春香、青木詩織、荒井優希、惣田紗莉渚、高木由麻奈、日高優月、松村香織、斉藤真木子、髙畑結希
> 
> ロケ出演者: 山内鈴蘭、谷真理佳

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=263555)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57047)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av10116820)



## SKE48 170501 结缘饭团一级棒 ep02

> スタジオ出演者: 北野瑠華、鎌田菜月、谷真理佳、福士奈央
> 
> ロケ出演者: 松井珠理奈、山田樹奈、北野瑠華、鎌田菜月

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=263684)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57148)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av10299156)


## SKE48 170508 结缘饭团一级棒 ep03

> スタジオ出演者: 北野瑠華、鎌田菜月、谷真理佳、福士奈央
> 
> ロケ出演者: 熊崎晴香、谷真理佳、福士奈央

这次成员们来到了爱知学院大学，要与白马公主结缘哦~ 

今日的握法里山本昌老师也是拿出了成名多年的看家本事亲囊相授

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=263828&extra=)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57226)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av10486889)


## SKE48 170515 结缘饭团一级棒 ep04

> スタジオ出演者: 木本花音、熊崎晴香、斉藤真木子、谷真理佳 	
> 
> ロケ出演者: 熊崎晴香、谷真理佳、福士奈央

本集可以看到硕大的胸肌以及性感的舞姿哦！

震惊！偶像阿卡林居然做了这样的事！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=263937)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57298)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av10635303)


## 170522 SKE48 结缘饭团一级棒 ep05

> スタジオ出演者: 木本花音、熊崎晴香、斉藤真木子、谷真理佳 	
> 
> ロケ出演者: 木本花音、熊崎晴香、斉藤真木子

Yo！ Yo！ Check it out！

今集飯團要去饒舌！球棒握法崩狐示範你知！Yo！ Yo！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=264133)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57389)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av10874313)


## SKE48 170529 结缘饭团一级棒 ep06

> スタジオ出演者: 北川綾巴、荒井優希、内山命、江籠裕奈
> 
> ロケ出演者: 青木詩織、内山命、江籠裕奈

神秘的语言竟一语成谮？荣军团的总选才刚刚开始！

今日的握法，又是什么令阿卡尖叫不已？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=264262)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57472)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av11033685)


## SKE48 170605 结缘饭团一级棒 ep07

> スタジオ出演者: 北川綾巴、荒井優希、内山命、江籠裕奈
> 
> ロケ出演者: 北川綾巴、松本慈子、荒井優希

慈子竟被当面指责为小偷！？是什么让奈和惊声尖叫？？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=264425)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57598)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av11254628)


##SKE48 170612 结缘饭团一级棒 ep08

> スタジオ出演者: 青木詩織、大場美奈、小畑優奈、惣田紗莉渚、菅原茉椰
> 
> ロケ出演者: 大場美奈、小畑優奈、菅原茉椰

惊！偶像居然说出了这样的英语！ 奈和这记愤怒的直拳又是向谁挥去！？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=264571)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57662)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av11442851)


## SKE48 170619 结缘饭团一级棒 ep09

> スタジオ出演者: 青木詩織、大場美奈、小畑優奈、惣田紗莉渚、菅原茉椰
> 
> ロケ出演者: 野島樺乃、青木詩織、惣田紗莉渚

奢华至极的龙虾饭团味道究竟如何？阿卡林惨遭揉胸袭击？！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266093)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57737)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av11606894)



## SKE48 170626 结缘饭团一级棒 ep10

> スタジオ出演者: 竹内彩姫、古畑奈和、松村香織、市野成美
> 
> ロケ出演者: 竹内彩姫、松村香織、井田玲音名

偶像竟然沦落到当街擦鞋？狐狸究竟被什么东西吓跪？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266316)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57817)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av11831325)


## SKE48 170703 结缘饭团一级棒 ep11

> スタジオ出演者: 竹内彩姫、古畑奈和、松村香織、市野成美
> 
> ロケ出演者: 太田彩夏、古畑奈和、市野成美

SKE居然比肩柚子和世终等大物？中日龙吉祥物究竟为何被伤透了心？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266322)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57888)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av12055270)


## 170710 SKE48 结缘饭团一级棒 ep12

> スタジオ出演者: 水野愛理、佐藤すみれ、髙寺沙菜、福士奈央
> 
> ロケ出演者: 水野愛理、佐藤すみれ、末永桜花

主持人吉村倒下了？竟然有懸吊在半空的偶像？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266432)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=57965)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av12275481)


## 170717 SKE48 结缘饭团一级棒 ep13

> スタジオ出演者: 水野愛理、佐藤すみれ、髙寺沙菜、福士奈央
> 
> ロケ出演者: 小畑優奈、髙寺沙菜、福士奈央

SKE也要和芒果结缘！偶像居然让它变大了？

沙菜可爱的！（

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266548)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58077)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av12509150)


## 170724 SKE48 结缘饭团一级棒 ep14

> スタジオ出演者: 山田樹奈、白井琴望、浅井裕華、谷真理佳
> 
> ロケ出演者: 山田樹奈、白井琴望、日高優月

成员们居然索求百年老店的命根子？阿卡林扑克也可以玩得这么溜！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266675)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58184)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av12849076)


## 170731 SKE48 结缘饭团一级棒 ep15

> スタジオ出演者: 山田樹奈、白井琴望、浅井裕華、谷真理佳
> 
> ロケ出演者: 浅井裕華、木本花音、谷真理佳

原来偶像都是这样欺诈的？！INS自拍挑战！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266760)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58248)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av13019210)


## 170807 SKE48 结缘饭团一级棒 ep16

> スタジオ出演者: 犬塚あさな、大矢真那、熊崎晴香、髙畑結希
> 
> ロケ出演者: 荒井優希、熊崎晴香、髙畑結希

猴子大师为何和成员怒目而视？小熊又是怎么吓跑了围观路人？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=266859)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58309)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av13254913)


## 170814 SKE48 结缘饭团一级棒 ep17

> スタジオ出演者: 犬塚あさな、大矢真那、熊崎晴香、髙畑結希
> 
> ロケ出演者: 犬塚あさな、大矢真那、後藤理沙子

爱知居然还隐藏着如此珍馐？鸟姐居然对阿卡拔刀相向？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267135)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58511)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av13933523)


## 170821 SKE48 结缘饭团一级棒 ep18

> スタジオ出演者: 北野瑠華、高木由麻奈、後藤楽々、矢作有紀奈
> 
> ロケ出演者: 高木由麻奈、後藤楽々、斉藤真木子

未来的希望之星向SKE成员请教！yumana居然对吉村口出狂言？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267136)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58513)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av13933935)


## 170828 SKE48 结缘饭团一级棒 ep19

> スタジオ出演者: 北野瑠華、高木由麻奈、後藤楽々、矢作有紀奈
> 
> ロケ出演者: 北野瑠華、高柳明音、矢作有紀奈

大腿大腿大腿！！！大腿大腿大腿！！！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267287)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58634)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av14201348)


## 170904 SKE48 结缘饭团一级棒 ep20

> スタジオ出演者: 上村亜柚香、杉山愛佳、荒井優希、江籠裕奈、大場美奈、髙塚夏生
> 
> ロケ出演者: 杉山愛佳、大場美奈、竹内彩姫

路易基也跑来和成员打招呼？价值十万的陶瓷就这样被德井打碎了？！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267408)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58736)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av14421479)


## 170911 SKE48 结缘饭团一级棒 ep21

> スタジオ出演者: 上村亜柚香、杉山愛佳、荒井優希、江籠裕奈、大場美奈、髙塚夏生
> 
> ロケ出演者: 江籠裕奈、髙塚夏生、松村香織

看着妹子吃纳豆也是甜的！连麻婆豆腐都是甜的！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267502)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58835)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av14645999)


## 170918 SKE48 结缘饭团一级棒 ep22

> スタジオ出演者: 上村亜柚香、杉山愛佳、荒井優希、江籠裕奈、大場美奈、髙塚夏生
> 
> ロケ出演者: 上村亜柚香、荒井優希、日高優月

震惊！上村小皇帝居然！ 百合团的真相！！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267755)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=58990)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av15052358)


## 170925 SKE48 结缘饭团一级棒 ep23

> スタジオ出演者: 内山命、高柳明音、松村香織、水野愛理、谷真理佳

忍无可忍！成员向吉村恶语相向！爱理居然和吉村绝交了？！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267756)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59060)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av15255721)


## 171002 SKE48 结缘饭团一级棒 ep24

> ロケ出演者: 市野成美、鎌田菜月、末永桜花

日本的希望之星！欧酱居然还隐藏着这样的绝学？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267911)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59158)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av15437264)



## 171009 SKE48 结缘饭团一级棒 ep25

> ロケ出演者: 一色嶺奈、内山命、菅原茉椰

惊现金闪闪！！跨越68岁的禁忌！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=267912)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59469)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av15615479)


## 171016 SKE48 结缘饭团一级棒 ep26

> ロケ出演者: 太田彩夏、水野愛理、福士奈央

SKE接头给人打气！爱理又被吉村欺负！这次究竟还能不能忍！？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=268070)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59470)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av16052896)


## 171023 SKE48 结缘饭团一级棒 ep27

> ロケ出演者: 浅井裕華、佐藤すみれ、髙畑結希

成员惊遇裂口女！金色的鸟居能否带来财运呢？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=268187)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59472)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av16337311)


## 171030 SKE48 结缘饭团一级棒 ep28

> ロケ出演者: 町音葉、木本花音、後藤楽々

冰与火之荣！撕开衣团内成员撕逼互砍！木本的布蕾妮vs音叶·史塔克！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=268236)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59514)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av16462722)


## 171106 SKE48 结缘饭团一级棒 ep29

> ロケ出演者: 北野瑠華、白井琴望、竹内彩姫

身为偶像居然拍出这种照片？ko酱偶像生涯面临危机！？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=268449)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59715)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av16949844)


## 171113 SKE48 结缘饭团一级棒 ep30

> ロケ出演者: 相川暖花、須田亜香里、谷真理佳

丰桥的可爱女生要电击移藉？难道SKE也要组阁了？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=268535)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59793)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av17131342)


## 171120 SKE48 结缘饭团一级棒 ep31

> ロケ出演者: 片岡成美、高柳明音、古畑奈和

成員竟然戴上那種很貼身的穿着走秀？成員的尺寸在節目中大公開？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=278577)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=59968)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av17593421)


## 171127 SKE48 结缘饭团一级棒 ep32

> ロケ出演者: 大矢真那、内山命、松村香織、斉藤真木子

節目要改名為與成員私聯一級棒？

竟然有不受歡迎人物硬闖進來？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=278748)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60126)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av18069518)


## 171204 SKE48 结缘饭团一级棒 ep33

> ロケ出演者: 北川愛乃、太田彩夏、日高優月

什麼是養老汽水的飲用方法？江籠天使也來個35億？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=278883)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60272)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av18423048)


## 171211 SKE48 结缘饭团一级棒 ep34

> ロケ出演者: 野村実代、松本慈子、市野成美

世間上真的有還原靚靚拳？吉村在這刻想起的人會是誰？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=279188)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60524)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av19483095)


## 171218 SKE48 结缘饭团一级棒 ep35

> ロケ出演者: 犬塚あさな、青木詩織、荒井優希

你有壓力我有壓力，去看看珍禽異獸打打砲減壓吧！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=279189)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60525)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av19483163)


## 171225 SKE48 结缘饭团一级棒 ep36

> ロケ出演者: 井上瑠夏、北川綾巴、高木由麻奈

字幕组竟然拖了三个月才出档？绫巴重要的东西竟然被吉村夺去了？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=279709)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60597)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av21253910)


## 180108 SKE48 结缘饭团一级棒 ep37

> ロケ出演者: 都築里佳、松村香織、水野愛理、熊崎晴香

撕开衣妹子竟然跟男孩子大打出手？

为了胜利竟然连偶像的自尊也抛弃了？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=279946)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60632)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av21886619)


## 180115 SKE48 结缘饭团一级棒 ep38

> ロケ出演者: 江籠裕奈、小畑優奈、北野瑠華、鎌田菜月、熊崎晴香、菅原美郷

选拔成员之间竟然互相猜忌？

要团队和谐反变成同室操戈？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=280581)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60694)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av22709922)


## 180122 SKE48 结缘饭团一级棒 ep39

> ロケ出演者: 野島樺乃、町音葉、井田玲音名

SKE竟然开始备战今年世界杯？

踢足球还竟然能够踢到很尴尬？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=280598)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60696)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av22854235)


## 180129 SKE48 结缘饭团一级棒 ep40

> ロケ出演者: 内山命、日高優月

SKE竟然有这麽奇怪的两个成员？

如何令一个欠揍的人变得更欠揍？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=280942)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60784)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av24161305)


## 180205 SKE48 结缘饭团一级棒 ep41

> ロケ出演者: 太田彩夏、矢作有紀奈、福士奈央

被吉村吹到上天的咚酱还要找接班人？

总选速报後的咚酱说不定还真能成为大人物？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=280969)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60788)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av24205771)


## 180212 SKE48 结缘饭团一级棒 ep42

> ロケ出演者: 大場美奈、斉藤真木子、末永桜花

爱知县的偶像团和拉面店都一级棒！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281259)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60864)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av25537521)


## 180219 SKE48 结缘饭团一级棒 ep43

> ロケ出演者: 野島樺乃、松本慈子、日高優月

字面意思上SKE史上最仆街的一集！

不屈不撓的小偶像感人小故事！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281264)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60866)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av25591100)


## 180226 SKE48 结缘饭团一级棒 ep44

> ロケ出演者: 青木詩織、北野瑠華、白井琴望

苦逼小偶像学习艺能界求生技能！

强迫大小姐接受再教育阿谀奉承！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281384)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60894)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av26394755)


## 180305 SKE48 结缘饭团一级棒 ep45

> ロケ出演者: 内山命、北野瑠華、市野成美

肥水不流别人团，与其被外面黑不如成员自己动手吧！

为了饱餐出卖朋友，爆出名古屋团的惊天丑闻！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281487)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60921)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av27030232)


## 180410 SKE48 结缘饭团一级棒 ep50

> ロケ出演者: 後藤楽々、佐藤佳穂、谷真理佳、福士奈央

大家都很想念樂樂，大家都在等樂樂回來！

悠悠哉哉，快快樂樂，補祝樂樂生日快樂！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281664)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60974)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av28198905)


## 180417 SKE48 结缘饭团一级棒 ep51

> ロケ出演者: 北川綾巴、高柳明音、松村香織、水野愛理

苦逼偶像不堪玩弄在镜头前哭崩长城！

愤懂不平而借剧本顺水推舟伺机报复！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281665)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60975)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av28198700)


## 180424 SKE48 结缘饭团一级棒 ep52

> ロケ出演者: 井上瑠夏、北川愛乃、松井珠理奈、惣田紗莉渚

偶像们寻找忠犬的故事！

我们都很想念珠理奈啊！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281874)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61025)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29550585)


## 180501 SKE48 结缘饭团一级棒 ep53

> ロケ出演者: 上村亜柚香、山田樹奈、江籠裕奈、谷真理佳

在名古屋街頭四處尋找天使！

傳說中的天使還真的這麼容易找到？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281875)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61026)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29550695)


## 180508 SKE48 结缘饭团一级棒 ep54

> ロケ出演者: 青木詩織、白井琴望、古畑奈和、松村香織

偶像竟然會跟家電器扯上關係？

成員被逼轉職銷售員的奇怪故事！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281876)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61027)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29550868)


## 180515 SKE48 结缘饭团一级棒 ep55

> ロケ出演者: 太田彩夏、相川暖花、菅原茉椰、谷真理佳

番組命名中久違的飯團終於再現！

新世代廚房意想不到的天堂與地獄之戰！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281890)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61028)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29551004)


## 180522 SKE48 结缘饭团一级棒 ep56

> ロケ出演者: 山内鈴蘭、鎌田菜月、熊崎晴香、福士奈央

高尔夫球场上面对大物的球渣表现怎样拍马屁？

吉村的奉承技能竟然也有难以自圆其说的时候？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281899)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61029)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29638065)


## 180605 SKE48 结缘饭团一级棒 ep58

> ロケ出演者: 小畑優奈、高柳明音、古畑奈和、水野愛理、末永桜花

一连两集总选企划唯有趁热先做了出来！

占卜神婆再来乱场，咱组的翻译（就是在下）表示爱狐狸一世！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281054)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60807)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av24524818)


## 180612 SKE48 结缘饭团一级棒 ep59

> ロケ出演者: 内山命、小畑優奈、高柳明音、古畑奈和、水野愛理、末永桜花

一连两集总选企划唯有趁热先做了出来！

过两天就是总选举，祝福荣军星运亨通！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281130)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60832)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av25078332)


## 180619 SKE48 结缘饭团一级棒 ep60

AKB48世界選抜総選挙1時間拡大SP！

总选大胜，我们荣军果然是一级棒！

流言蜚语终会平息，唯有荣魂会永远传承下去。

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281239)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60856)


## 180626 SKE48结缘饭团一级棒 ep61

> ロケ出演者: 野島樺乃、松本慈子、熊崎晴香、福士奈央

現場報道員也不容易，成員們向大師多多學習！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281571)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60954)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av27493226)


## 180703 SKE48 结缘饭团一级棒 ep62

> ロケ出演者: 惣田紗莉渚、高柳明音、熊崎晴香、佐藤佳穂、末永桜花、菅原茉椰

新单已经推出差不多一个月，新选拔成员怪癖大暴光！

为什么佐藤家深夜会传来神秘歌声？欧酱被灵魂附体对兔子又做了什么？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281572)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60955)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av27493443)


## 180710 SKE48 结缘饭团一级棒 ep63

> ロケ出演者: 青木詩織、荒井優希、高木由麻奈、末永桜花

饭团本番之外金饭团你们也有看吗？

成员提出的企划竟然让德井大爆发？

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281573)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60956)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av27493709)


## 180717 SKE48 结缘饭团一级棒 ep64

> ロケ出演者: 北野瑠華、日高優月、松村香織、井田玲音名

超可爱妹子在乒乓球桌上惨遭围攻凌辱！

为了胜利不惜毫无仁义！去吧！开衣乒团！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281637)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=60966)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av27818262)


## 180724 SKE48 结缘饭团一级棒 ep65

> ロケ出演者: 井上瑠夏、北川愛乃、北川綾巴、斉藤真木子

凭自我 硬女子 拼出一生痴！

流汗血 尽赤心 追寻大意义！

来自SKE的武打巨星此刻诞生！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281826)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61013)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29201791)


## 180731 SKE48 结缘饭团一级棒 ep66

> ロケ出演者: 小畑優奈、日高優月、熊崎晴香、野々垣美希

每年恒例美浜海遊祭前热身番组移师饭团！

少女们竟然被逼向大叔告白湿身！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281827)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61014)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29201847)


## 180807 SKE48 结缘饭团一级棒 ep67

> ロケ出演者: 岡田美紅、青木詩織、内山命、江籠裕奈

感性的营火晚会背後竟然是由熊崎晴香被买单？

总选举圈内成员真情吐露今後将如何打算！

[酱坛](http://www.maeda-atsuko.cn/forum.php?mod=viewthread&tid=281918)

[开衣坛](http://www.ske48.org/viewthread.php?tid=61036)

[B站](https://www.bilibili.com/video/av29638065)
